【急! 召喚post | 831太子】跪求法律、黨鐵同文宣巴絲入

831之後太子封左兩日站，加上兩個鐘頭無記時分，同當時流傳出黎既一啲片段，令大家好懷疑831太子係咪發生咗啲咩。首先我要講既係，無論事件中有冇人死亡，831 popo以暴力對待已被制服/對任何人都唔會造成威脅永遠冇可能合理化(無論被制服既人事前有冇做過任何野，呢個都唔係你用法律賦予你武力黎發洩情緒既理由)

我睇各位巴絲既發言，歸納咗一啲幫助釐清831既行動，歡迎大家幫手補充!
(原帖: )

1. 有冇法律巴絲知道我地可唔可以透過禁制令或者任何法律手段，令黨鐵公開831太子站CCTV片段?
2. 想問黨鐵巴絲平時邊啲職級可以check到cctv? 同埋831太子站有冇發覺任何異常情況 (例如突然提升左可以睇cctv既職級權限、cctv出現空白片段)?
3. 會唔會有文宣巴絲幫手推"太子站懷疑死人"，可能local同國際線都要推，逼使黨鐵公開cctv片段。因為依家冇人知當時情況係點，如果講得太肯定確實有機會炒車(我真心想炒車)，但我地只係想查清真相，我唔想有一絲可能，令任何一位香港人不明不白咁過身。

留比我地既時間唔多，岩岩搵左黨鐵交上立法會附件入邊有CCTV保留期限()，太子站CCTV應該係可以保留28日。

重申，無論事件中有冇人死亡，831 popo以暴力對待已被制服/對任何人都唔會造成威脅永遠冇可能合理化(無論被制服既人事前有冇做過任何野，呢個都唔係你用法律賦予你武力黎發洩情緒既理由)

推呢件事只係覺得好心寒，希望香港仲係我認識既香港。

Push

推

Push
不過我知P牌仔推唔郁

推推
有冇法律巴絲、黨鐵巴絲同文宣巴絲

我覺得文宣要推既方向應該用「太子當日popo做法令人疑慮」
然後用救護延遲同封站太耐去講
用懷疑可能影響到以後新聞可信性

推到全世界迫到MTR交cctv

同意巴打
要好似19才子噚日咁，用對方既邏輯同對方講野先唔易比人入，巴打高人

最近慣左文宣熟手左

冇錯，cctv應該係最易搵到既直接證據，不過岩岩見有巴打話唔排除封站呢兩日補拍cctv，要叫mtr交埋封站兩日既cctv，確保唔係後補

希望真係炒車 唔好係真。到時我想像唔到香港會變成點，可能變真革命

推

點解冇咩人睇到㗎...

推
有另一位巴打提出左一啲法律方法拎cctv，希望大家都幫手推